[
    {
        "id": 125,
        "question": "Eşyayı sarmaya yarayan mukavva, kâğıt, tahta, plastik vb. malzeme",
        "letter": "A",
        "answer": "ambalaj"
    },
    {
        "id": 1083,
        "question": "Erkek kümes hayvanlarının en iri ve yaşlı olanı",
        "letter": "B",
        "answer": "Babaç"
    },
    {
        "id": 788,
        "question": "Az, azıcık, pek az",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüzi, cüzzi, cüzi miktar"
    },
    {
        "id": 178,
        "question": "Kişileri taşımak için kullanılan, insan gücüyle işleyen iki tekerlekli araç",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekçek"
    },
    {
        "id": 185,
        "question": "Evlerde çocuğa bakan kimse, daye",
        "letter": "D",
        "answer": "dadı"
    },
    {
        "id": 203,
        "question": "Emek sonucu ortaya konan ürün, yapıt",
        "letter": "E",
        "answer": "eser"
    },
    {
        "id": 751,
        "question": "Gerçekte var olmayan, hayali anlamındaki söz",
        "letter": "F",
        "answer": "Fantastik"
    },
    {
        "id": 971,
        "question": "Sonbahar",
        "letter": "G",
        "answer": "Güz"
    },
    {
        "id": 806,
        "question": "Monarşik aile",
        "letter": "H",
        "answer": "Hanedan, Hanedanlık"
    },
    {
        "id": 1283,
        "question": "Bir şeyi yapıp yapmamaya karar verme gücü, istenç",
        "letter": "İ",
        "answer": "İrade, iradiyet"
    },
    {
        "id": 1194,
        "question": "Arabalarda da bulunan, yaz aylarında ortamı soğutmak için kullanılan cihaz",
        "letter": "K",
        "answer": "Klima"
    },
    {
        "id": 1455,
        "question": "Eklembacaklılarda yaşamın ilk evresi",
        "letter": "L",
        "answer": "Larva, larva dönemi"
    },
    {
        "id": 1930,
        "question": "BİR İYİLİĞE KARŞI KENDİNİ BORÇLU SAYMA, ŞÜKRAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnet, Minnettarlık"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 1898,
        "question": "GÖZETİLEN AMACA VEYA BEKLENİLENE UYGUN OLMAYAN, MENFİ",
        "letter": "O",
        "answer": "Olumsuz"
    },
    {
        "id": 365,
        "question": "Gösterilen çaba, itina",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özen, özenme, özenmek"
    },
    {
        "id": 824,
        "question": "Yufka biçiminde kurutulmuş meyve ezmesi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pestil"
    },
    {
        "id": 1638,
        "question": "Motorlu taşıtlarda motorun en az yakıtla çalışma ayarı",
        "letter": "R",
        "answer": "Rölanti"
    },
    {
        "id": 1813,
        "question": "Yapay ultraviyole ışınlarını kullanarak bronzlaşmayı sağlayan bir tür suni güneş",
        "letter": "S",
        "answer": "Solaryum"
    },
    {
        "id": 1054,
        "question": "Bir makinenin dönme hareketini öteki parçalara aktaran ve ucuna dişli çarklar, tekerlekler veya pervane bağlanan demir mil",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şaft"
    },
    {
        "id": 951,
        "question": "Sayım. Toplanma",
        "letter": "T",
        "answer": "tadat"
    },
    {
        "id": 1223,
        "question": "Bir sonuca varmak üzere, ortadaki engelleri kaldırmak için tutulması gereken yol, çıkar yol, çözüm, çare",
        "letter": "U",
        "answer": "Umar"
    },
    {
        "id": 463,
        "question": "Bir şeyin karşılığı olan para veya mal",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ücret"
    },
    {
        "id": 1838,
        "question": "SADECE CANLI HÜCRELERİ ENFEKTE EDEREK ÇOĞALAN MİKROSKOBİK ENFEKSİYON ETKENLERİ",
        "letter": "V",
        "answer": "Virüs"
    },
    {
        "id": 1573,
        "question": "Bir olayı belli bir görüşe göre açıklama, değerlendirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yorum, yorum yapma, yorum yapmak, yorumlama, yorumlamak"
    },
    {
        "id": 1747,
        "question": "Sıkıntı veya güçlükle yapılma durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahmet, zahmetli"
    }
]